我認為5大訴求有1點要改

將「撤回暴動定性」改為「廢除萬惡的公安條例」
大家點睇

普羅市民太難明
除非文宣解釋足夠

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推